［飽滯］肥婆之歌

如樓下吔西瓜
樓上雞扒燶了嗎
肥胖嘟嘟的我想去度假
然後吃盡世間所有牛扒
龍蝦芝士火腿小黃瓜
然後發現那邊還有肉蟹
能讓我可吃飽的餐有嗎

留名

好餓

有得食就好食喇